有冇鼻敏感既同路人？

好慘。。。日日都打乞痴流鼻水

有冇同路人啊？😢

有加個tg : tmr2019

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

Lm

我每朝都會洗鼻水 而家要帶口罩搞到勁唔方便

跑下步啦,我已經實驗左,因為身體虛先會鼻敏感,跑步晒太陽就可以斷尾

緊係有
一出街就流梗鼻水
宜家要戴口罩 成日要除罩倍感懼怕

有 天生鼻敏感
醫生仲要話無得斷尾

一轉天氣就黎料

細個晚晚打乞痴打到成地紙巾
有時一起身都會
阿媽帶我睇醫生同埋食冬蟲夏草丸之後而家淨係轉季時會好似以前咁
唔知係多得醫生定冬蟲夏草

用咗空氣清新機之後大大改善咗

點樣分筷鼻敏感同鼻息肉?

而家夜晚臨瞓前就會好鼻塞
好似有鼻涕喺鼻到，但係又「呻」唔到出嚟
我懷疑自己有鼻息肉

鼻敏感加氣管敏感
成日鼻水倒流、氣喘

小弟最近開始食左d supplement 近期流鼻水既情況好左好多！🤔

食亞麻籽油

求介紹

比tg我！

鼻內竅鏡，around二千

超痛超痕囉 上次做完之後 眼水鼻涕都「鏢」撚曬出黎

做完之後成日個鼻都痛撚到仆街

食左蟲草斷左尾

加我啦 tmr2019